## This is my first post.
<p id="subtext"><small>27th January, 2020</small></p>

It's just a test though, don't get too excited.

- Here's a list.
- Here's the second one.

Crazy, right? a **list**? That's just *insane.* Now here, have a bunch of lorem ipsum while I try to figure out how I get mobile formatting to work.

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Integer eu sem a lacus suscipit efficitur. Pellentesque ultrices ligula in augue mollis dapibus. Fusce ornare maximus mi eleifend sagittis. Nam hendrerit porttitor accumsan. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus. Fusce non mollis odio. Curabitur quis condimentum metus, vel semper purus. Praesent viverra, arcu vel volutpat viverra, neque enim pharetra odio, vel accumsan enim lorem nec quam. Curabitur at leo luctus, hendrerit diam non, iaculis orci. Ut ex mi, mattis maximus tellus at, egestas scelerisque augue. Suspendisse non purus sem. Duis ut fringilla turpis. 
